欠債還錢李錦康

純粹路過見到

邊個係李錦康？

其實點解唔貼街招
咁樣寫上去兩三下就被人抹走晒

乜收數佬原來識寫個錢字，平時見十居其九都係寫欠債還[size=6]$[/size=4]

乜收數佬原來識寫個錢字，平時見十居其九都係寫欠債還$

會唔會同李錦聯有關係

李錦2個字點解唔同筆寫？